岩岩玩跑狗 女同事望到隻狗話好似我

係米性暗示

暗示你曼聯踢得差

係
你一陣除褲行過去佢隻腳度Un就得

A09

係米代表我可以奶佢腳
佢今日著左黑C

狗衝過去個女同事度先，睇吓佢咩反應

女同事話今晚想玩我69

係米著黑c

係

樓主真人絕對唔似狗，話樓主係狗嘅死全家

但個女同事話我似

邊個話樓主係狗 即係同我過得去

佢意思係話你得意

你係狗

nben又秒弱智

nben又弱智

打漏

真心話衝口而出